「上水到元朗鳩嗚嘅朋友請注意」

除咗276p到元朗
仲有276a到天水圍嘅聚星樓再轉西鐵㗎

自推

推

見到好多人仲排緊隊啊

一齊去彩園個邊搭車啦

推啊

Push

即時開始 所有鍵戰同冷氣軍事幫幫手只推元朗相關post

上水友我到元朗喇

留意276A係火車軌另一邊 -- 唔係276/276P巴士總站果邊

上水火車站重坐可以坐76k去元朗

上水撚

仲有279x去大欖轉車

我無野講

加緊車啦

各位手足
萬事小心